---
title: LF2L dans les médias
permalink: "/fr/presse/"
excerpt: 'Le LF2L dans la presse, à la TV, la radio, sur le net... '
header:
  overlay_color: "#333"
  overlay_filter: "0.1"
  show_overlay_excerpt: true
sidebar:
  nav: LF2L-concept
last_modified_at: 2019-03-06T23:00:00.000+00:00
toc: true
toc_label: Year
toc_sticky: true
News_2017:
- url: "/assets/images/2-concept/media/2017-01-17.jpg"
  image_path: "/assets/images/2-concept/media/2017-01-17.jpg"
  alt: ''
  title: Image 1 title caption
News_2016:
- url: "/assets/images/2-concept/media/2016-12-15.jpg"
  image_path: "/assets/images/2-concept/media/2016-12-15.jpg"
  alt: " "
  title: Image 2 title caption
- url: "/assets/images/2-concept/media/2016-10-17.jpg"
  image_path: "/assets/images/2-concept/media/2016-10-17.jpg"
  alt: ''
  title: Image 3 title caption
- url: "/assets/images/2-concept/media/2016-06-23.jpg"
  image_path: "/assets/images/2-concept/media/2016-06-23.jpg"
  alt: ''
  title: Image 3 title caption
News_2015:
- url: "/assets/images/2-concept/media/2015-02-01.jpg"
  image_path: "/assets/images/2-concept/media/2015-02-01.jpg"
  alt: " "
  title: Image 2 title caption
- url: "/assets/images/2-concept/media/2015-02-05.jpg"
  image_path: "/assets/images/2-concept/media/2015-02-05.jpg"
  alt: ''
  title: Image 3 title caption
- url: "/assets/images/2-concept/media/2015-05-04.png"
  image_path: "/assets/images/2-concept/media/2015-05-04.png"
  alt: ''
  title: Image 3 title caption

---
## 2019

    <div class="wp-playlist wp-audio-playlist wp-playlist-light">
    		<div class="wp-playlist-current-item"></div>
    		<audio controls="controls" preload="none" width="618"></audio>
    	<div class="wp-playlist-next"></div>
    	<div class="wp-playlist-prev"></div>
    	<noscript>
    	<ol><li><a href='https://www.ensgsi.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2019/07/France_Bleu_LF2L_recyclage_plastiques.mp3'>Au coeur de l'innovation en Lorraine - Le recyclage individuel des plastiques 26.06.2019</a></li><li><a href='https://www.ensgsi.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2019/07/France_Bleu_Lorraine_Fab_Living_Lab.mp3'>Au coeur de l'innovation en Lorraine - Découverte du Fab Living Lab de l'université de Lorraine 24.06.2019</a></li><li><a href='https://www.ensgsi.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2019/07/France_Bleu_LF2L_naissance_innovation.mp3'>Au coeur de l'innovation en Lorraine -  La naissance de l'innovation. 28.06.2019</a></li><li><a href='https://www.ensgsi.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2019/07/France_Bleu_LF2L_chirurgie_dentaire.mp3'>Au coeur de l'innovation en Lorraine - Chirurgie Dentaire 25.06.2019</a></li><li><a href='https://www.ensgsi.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2019/07/France_Bleu_emballages_cosmetiques.mp3'>Au coeur de l'innovation en Lorraine - Les emballages cosmétiques 27.06.2019</a></li></ol>
    	</noscript>
    	<script type="application/json" class="wp-playlist-script">{"type":"audio","tracklist":true,"tracknumbers":true,"images":true,"artists":true,"tracks":[{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_LF2L_recyclage_plastiques.mp3","type":"audio\/mpeg","title":"Au coeur de l'innovation en Lorraine - Le recyclage individuel des plastiques 26.06.2019","caption":"","description":"<i>Au coeur de l'innovation en Lorraine - Le recyclage individuel des plastiques 26.06.2019<\/i> tir\u00e9 de <i>Au coeur de l'innovation en Lorraine - Le recyclage individuel des plastiques<\/i> Genre\u00a0: Podcast.","meta":{"album":"Au coeur de l'innovation en Lorraine - Le recyclage individuel des plastiques","genre":"Podcast","length_formatted":"3:11"},"image":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_LF2L_naissance_innovation-mp3-image.jpg","width":1400,"height":1400},"thumb":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_LF2L_naissance_innovation-mp3-image-150x150.jpg","width":150,"height":150}},{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_Lorraine_Fab_Living_Lab.mp3","type":"audio\/mpeg","title":"Au coeur de l'innovation en Lorraine - D\u00e9couverte du Fab Living Lab de l'universit\u00e9 de Lorraine 24.06.2019","caption":"","description":"<i>Au coeur de l'innovation en Lorraine - D\u00e9couverte du Fab Living Lab de l'universit\u00e9 de Lorraine 24.06.2019<\/i> tir\u00e9 de <i>Au coeur de l'innovation en Lorraine - D\u00e9couverte du Fab Living Lab de l'universit\u00e9 de Lorraine<\/i> Genre\u00a0: Podcast.","meta":{"album":"Au coeur de l'innovation en Lorraine - D\u00e9couverte du Fab Living Lab de l'universit\u00e9 de Lorraine","genre":"Podcast","length_formatted":"3:44"},"image":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_LF2L_naissance_innovation-mp3-image.jpg","width":1400,"height":1400},"thumb":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_LF2L_naissance_innovation-mp3-image-150x150.jpg","width":150,"height":150}},{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_LF2L_naissance_innovation.mp3","type":"audio\/mpeg","title":"Au coeur de l'innovation en Lorraine -  La naissance de l'innovation. 28.06.2019","caption":"","description":"<i>Au coeur de l'innovation en Lorraine -  La naissance de l'innovation. 28.06.2019<\/i> tir\u00e9 de <i>Au coeur de l'innovation en Lorraine -  La naissance de l'innovation.<\/i> Genre\u00a0: Podcast.","meta":{"album":"Au coeur de l'innovation en Lorraine - La naissance de l'innovation.","genre":"Podcast","length_formatted":"3:42"},"image":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_LF2L_naissance_innovation-mp3-image.jpg","width":1400,"height":1400},"thumb":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_LF2L_naissance_innovation-mp3-image-150x150.jpg","width":150,"height":150}},{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_LF2L_chirurgie_dentaire.mp3","type":"audio\/mpeg","title":"Au coeur de l'innovation en Lorraine - Chirurgie Dentaire 25.06.2019","caption":"","description":"<i> Au coeur de l'innovation en Lorraine - Chirurgie Dentaire 25.06.2019<\/i> tir\u00e9 de <i> Au coeur de l'innovation en Lorraine - Chirurgie Dentaire<\/i> Genre\u00a0: Podcast.","meta":{"album":"Au coeur de l'innovation en Lorraine - Chirurgie Dentaire","genre":"Podcast","length_formatted":"3:54"},"image":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-includes\/images\/media\/audio.png","width":48,"height":64},"thumb":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-includes\/images\/media\/audio.png","width":48,"height":64}},{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/France_Bleu_emballages_cosmetiques.mp3","type":"audio\/mpeg","title":"Au coeur de l'innovation en Lorraine - Les emballages cosm\u00e9tiques 27.06.2019","caption":"","description":"<i>Au coeur de l'innovation en Lorraine - Les emballages cosm\u00e9tiques 27.06.2019<\/i> tir\u00e9 de <i>Au coeur de l'innovation en Lorraine - Les emballages cosm\u00e9tiques<\/i> Genre\u00a0: Podcast.","meta":{"album":"Au coeur de l'innovation en Lorraine - Les emballages cosm\u00e9tiques","genre":"Podcast","length_formatted":"3:34"},"image":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-includes\/images\/media\/audio.png","width":48,"height":64},"thumb":{"src":"https:\/\/www.ensgsi.univ-lorraine.fr\/wp-includes\/images\/media\/audio.png","width":48,"height":64}}]}</script>
    </div>

## 2017

{% include gallery
id="News_2017"
caption="This is a sample gallery with **Markdown support**."
%}

## 2016

{% include gallery
id="News_2016"
caption="This is a sample gallery with **Markdown support**."
%}

## 2015

{% include gallery
id="News_2015"
caption="This is a sample gallery with **Markdown support**."
%}